【手足請入】整理事件，同最新風向：憤怒、仇恨大於一切

大家請首先理清 (A) 尋晚（星期四晚）；同 (B) 上個星期發生嘅事：

A) 尋晚一晚內有最少四個核彈：

1. 中大女學生遭受性暴力
2. 遇害 15 歲少女身份暴光
3. 疑似男義士受到性侵
4. 有人被棄屍、及疑被肢解

有幾點值得留意：

- 以上只有 (1) 係有足夠資料俾我哋接近完全了解事發經過。

- (2) 嚴格嚟講係警方自己選擇喺呢個時候回覆蘋果，令事件暴光。疑點重重就一定，但至今我哋仍然未掌握足夠資料指正行兇者。

- (3) 只係一幅疑似來自受害人嘅 cap 圖。主角聲稱係一名就讀名校嘅中五生，但文中「咗」及「嘅」字都寫成為中年人較常用嘅「左」及「既」。撇開可信性唔講（因為我唔想對義士不敬、或妄自猜度事發經過），該文作者未必係受害者本人。

- (4) 暫時係一頭霧水。

以下係上星期發生嘅事。

B) 上星期發生嘅事：

- 政府喺三日長假期前宣佈緊急/蒙面法，嚴重激怒群眾，結果上星期五晚已經開始遍地開花

- 有好多証據均證明疑似警員有份四處放火、裝修商舖、地鐵

- 中銀員工爆料話公司事先已經知道將會被裝修

- 商務印書館被放火裝修，門口噴有簡體字

-（仲有唔少證據證明有心人不斷「協助開花」，不贅）

根據呢個星期各方嘅分析，政府想透過以上劇本達到以下三個效果：

i) 放火、破壞、打鬥畫面或可以令美國議員對無條件支持香港抗爭者卻步（事實上，已經有美國議員明言政圈風向有啲轉咗）。請留意：《香港人權及民主法案》係我哋至今唯一能有效、直接懲罰港共以至中共嘅武器，亦因此佢哋無可能唔全力阻攔、分化美國議員同香港抗爭者。

ii) 如果社會「亂局」持續到十一月，咁政府就有藉口延期區議會選舉。而呢個選舉建制派一定會輸到仆街，所以政府絕對有誘因希望「亂局持續」。

iii) 政府及港鐵刻意營造宵禁、及交通嚴重不便（例如專登唔開站、唔開閘機）效果，企圖令普羅大眾同抗爭者割蓆。尤幸大部分香港人到呢一刻都仲好團結。

C) 點點分析同建議：

- 其實政府可能比我哋更怕抗爭運動會降溫。所以上星期先會有以上 (B) 嘅劇本。

- 尋晚發生嘅事 (請見 (A)) 突然一齊出，除咗令大家無力感爆發之外，客觀效果只有一個：就係令我哋好嬲，偏偏暫時未有足夠資料指正兇徒。咁我哋嘅憤怒可以點樣宣洩？如果照足政府上星期嘅劇本推進，應該可以將上星期發生嘅事（即四處放火、破壞、打鬥）延續到呢個 weekend。

- 已經有人發起今晚開花，亦有人建議將裝修服務延伸至具爭議性嘅書局同牛奶公司。亦有人建議要殺警、私了要最少斷手斷腳。

我無意勸阻勇武行動（事實上，我明白勇武嘅必要性），只想誠懇呼籲勇武手足要認清政府陰謀，同避免大規模放火、私了「見血」嘅場面，唔好令美國議員難做。

有人話節約勇武行動係當犧牲咗嘅義士係 condom，同重複 2014 嘅敗局。我覺得事實係啱啱相反：如果《香港人權及民主法案》過唔到，先係最對唔住義士，我哋先係最失敗！因為我哋其實都明白，放火、破壞、打鬥只會傷害中共/港共嘅棄卒，對政權絲毫無損，呢個唔通係犧牲咗嘅義士嘅原意？

同時，我呼籲和理非唔好再懶！今晚人鏈、呢幾日商場唱歌、大規模遊行集會通。通。都。要。搞！

如果擔心遊行會令勇武送頭，可以參考我先前嘅一個 post 再討論：

認真思考/討論：可否（及應否）將港島交俾和理非？

梁天琦叫我哋唔好被仇恨支配自己（依家極權就千方百計想我哋咁做），我哋就更加要步步為營，唔好要眾多義士白白犧牲！記住：我哋係要贏，但要贏呢個巨人絕對唔容易！我哋就用我哋嘅智慧、勇氣堅持落去吧。

Push

請認同嘅巴打幫推。

拉

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

on9

i think u are a spy bro

不推文回覆

Same to you.

關於「裝修」 國際社會從來不是鐵板一塊
黃之鋒2019/10/7 — 15:12

唔同意，拉

收皮啦3毛狗
拉

其實好簡單，大家希望到下星期一，會係繼續追究性侵同屍體，
定係已經又轉左去燒呢樣爛個樣呢?
大定好好諗下

同意，唱歌摺紙唔係唔做，而係全部行動，包括勇武抗爭都一定要做，咁先係真正遍地開花

幫推 推埋比i g 同fb 啲人知

雖然好多負皮但我覺得要多場百萬人大遊行
我知依家有幾個問題你地覺得解決唔到
1. 唔批不反對通知書
2. 集中港島太多人跨區 怕被圍捕
3. 遍地開花對中共傷害較大

首先搞遊行係因為美國議員同部分香港人都開始懷疑運動係咪變左質
遊行不嬲對政府無撚用大家都知
其實只係做比我地自己睇 同埋比外國睇 證明民意毫無流失 運動完全無失焦

講左點解決2先 其實每次民陣遊行都會好少popo
除左818有重兵守西環之外其實民陣遊行係唔會有衝突
夠膽搞事100萬人拆撚左成棟中聯辦都似 所以臥底都唔敢搞事 只會有d便衣mon住
所以要搵民陣搞

之後 點攞不反對?
就係用遍地開花做籌碼
批不反對就乖乖地和理非遊行 勇武暫停一日 唔set rb 唔裝修
唔批就遍地開花玩撚死你
睇佢地想揀18區定係批遊行

幫推！！和理非活動真係要keep住

推
紅色五毛警告注意！！！

又係依d美國風吹有轉 根本美國風向一d都無轉
成班人自己係度扮好了解國際關系咁
你自己睇下南韓南越歷史 就知美國佬點會因為你燒下鋪就話唔幫
發夢...

我好認同樓主所講嘅嘢，但係呢一刻我覺得我地香港人已經對呢啲嘢麻木，無感。

我地每個人都講句好嬲呀，班狗去死啦等等，但從來無諗過自己可以做咩實質行動。

「遊行」：係一個對外，對內嘅文宣。俾全香港，全世界知我地做緊咩？

「18區開花」：同香港，世界講我地唔係一班只會得個講字，我地真係會做嘢！！！

「打狗」，「救手足」：就係針對政府，同佢地講我地唔係一班只會俾你地禁住嚟打嘅香港人！！！

推

(行動) 10月18 和你返工

認同 唔可以比義士白白犧牲

請各位女仔唔好單獨出街，特別係夜晚，香港已經唔再安置全。。。仲要有警察作惡，唔好輕易被消失

其實裝修員只會益左中資公司 反正都無生意 甘不如了claim保險仲著數

失蹤手足集合

其實開始對呢D 乜柒風向post有D覺得煩
因為都真係幾弱智

人數多嘅和理非遊行可以令勇武行動出師有名,所以政府先要全面壓制。
但係係無黨鐵,人數稍為多少少黑警就馬上搞事打散個遊行嘅情況下真係好難聚到足夠多人
其實唯一辨法都係盡量令個運動持續落去,抗爭一日未平息一日個經濟活動都唔會正常番,個焦土效應就可以一路持續落去,政府係咪可以一路頂落去?我好懷疑

一樣唔同意
拉
唔好用人權法撻我地

都係個句
唔係做幾下掌上壓就會變咗阿諾舒華
更何況香港人而家先勉強做到一下掌上壓

拉
你不斷自推冇用

事業係推唔起，我亦明白有唔同意見，所以推多一陣可能唔推了。

想知美國政圈風向點變
你話mark simon叫大家唔好搞starbuck?

拉
你都未解釋點解仲用人權法黎撻我地

尋晚有個 post 有講（我都係睇嗰個 post 先知），有時間揾俾你參考。

很有道理
推

Sorry, 我係話：事「實」係推唔起...

尋晚有個 post 有講（我都係睇嗰個 post 先知）美國政圈風向有啲改變，有時間揾俾你參考。

同意 拉

我認同警察十惡不赦，亦應該受到嚴懲，但我想問，「警畜有死傷」對呢個政權有咩影響？

push

「左」同「既」係舊輸入法使用者常用嘅字眼
幾時變咗中年人常用字眼

講得岩！！！

Agger

太多人以為自己係FBI查案

又唔推行動POST

正視聽

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

Agree

衝又話中計
唔衝又話運動收皮
會唔會分化先係真正目的

完全同意樓主
根本港共仲急過我地

我地更加要以慢打快

咪撚推 傻9

和勇合作 收放自如

雖然唔係好同意你對個四件事既分析

但係你對大局既分析我絕對同意

推

呢點完全唔意外，亦唔可以就咁算數。

唔用火攻用水攻
唔打爆缸打甩骹
就係咁簡單

推推

留係屋企 出執排隊食元氣最好

Ok我buy
人權法過左之後點玩都得喇

不推文

Yes

人權法過左係出年
出年你死撚左啦
Gphone都出過文啦on9

和理非行多一步

揾啦 做乜唔揾
好撚得閒用bot拉post?

多人參與係重點 和勇都要出呀

幫推 大局分析好準

同小弟諗既基本一致

班仆街警畜好明顯想spin走

起碼和理非進場一次 先可以保持運動張力

而唔係一味衝 被仇恨支配

利申 絕不是冷氣軍師

另推銀髮族行動 望各方支援

巴打，得唔到你嘅認同我好抱歉。你上次踢爆 hk01 嘅陰謀好厲害。

請隨意批評呢個 post 同不推文，我只想表達我唔係五毛。

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

Sorry唔知道原來出年
想請問係咪已定日期&邊度睇到

明明勇武係最有效俾到正苦壓力

商場鳩唱歌對呢個政權有乜嘢影響？

共和黨黨員︰美國正加急審議香港法案，只係要停一停武力，等佢地有位做野

我無用 bot，係每隔幾秒用人手 post 的。

to 政府: 唔好以為我哋哋易會畀你整蠱，我哋唔似得中國人咁低教育水平

How do you keep yourself from being caught?
Did you have a new plan?? Popo have been adapting to protestor's strategies.
Have you rehearsed many times on tactics with your team?

搞和平集會遊行，最大問題係憤怒既後生唔肯走，好易又出現上星期灣仔一捉幾十人既情況

1已經證實左3係有發生啦

冇人理就咪撚再10秒推一次

我好坦白，我無新嘅意見。但問題係依一刻我地連舊嘅行動都無維持呀！

連儂牆問問大家幾耐無點過？長輩圖呢？Air drop?我地以前都識得為我地做嘅行動發聲，今次係為咩而出嚟。但依家夠唔夠膽講每次出嚟你都知係為咩？

維持抗爭溫度，等待時機再大型集會，以維持外國支持同關注。今次抗爭能夠以呢個狀態行到今日，外國支持係好重要。我覺得「香港人抗爭」同「外國支持」缺一不可。當然，到人權法通過後，勇武行動彈性可以大好多。

下一個國際戰線核彈係Tik Tok

唔好淨係好嬲好嬲好嬲
去輸出杯葛 輸出抵制

大家咁鍾意裝修, 將裝修行動外判俾popo啦, 唔駛送頭又做到效果

Point3唔可以做一個論點
我廿歲頭 唔算中年人 但用「咗」同「既 」
同埋用字唔可以做標準 每個人嘅生活圈子同習慣都唔同
咁請問一下 5p仔係幾歲？咩年齡層？
對吾字 禾刀5g 吾巧吾禾老母

佢冇講要停

佢無叫停。但如果無理解錯，佢係話風向有啲轉咗：Sadly, staff from different sides of the aisle quite concerned about violence. Narrative changing, some hedging.

一切元兇都係呢個垃圾政府

分析可參考

Senate係跟人民意願，而家全球反支
我地繼續舉美國旗，繼續勇武打狗
係冇問題

國會一定有贊成有反對，你當佢地係共產黨？
美國人少少武力都容忍唔到仲叫美國人？

gphone：香港人權及民主法案 十二月先有機會過
點等呀

冇錯,要對準香港暴政同中共

對準政權論
呢個post好撚鬼wo

你有你嘅見解，我都希望你啱，但我（同好多人）實在唔想為法案帶嚟任何變數。法案係我哋至今唯一有力對準政權嘅武器，唔係裝修，亦唔係放火，否則佢哋亦唔會做埋一份。

唔好比仇恨影響係唔好比一時情緒影響做埋啲on9野呀
曲解到

對準政權都係鬼？

我都想個個星期和理非行完就算冇衝突，但又唔批不反對通知書又冇地鐵，可以點啊大佬？

過去呢幾次都無不反，都有唔少人出。做得幾多盡做。

冇地鐵就聚唔到過百萬人，如果唔係咁大規模嘅和理非係冇用

我明白... 但唔係完全無用的，外國係有報導的。

完全唔係「180度轉呔」，我原文係話：

「我無意勸阻勇武行動（事實上，我明白勇武嘅必要性），只想誠懇呼籲勇武手足要認清政府陰謀，同避免大規模放火、私了「見血」嘅場面」

tui